收到消息,華為的先進黑科技洩露左出黎之後,英國電訊集團嚇撚到REMOVE曬所有華為的設備

11:38開始

華為的先進黑科技包括:
實時監控用戶通訊
深度封包偵測
封鎖網站
跟蹤網路用戶
重建電子郵件,DEL左都搵得返

果D 4G5G乜G物G都唔敢再同佢合作

華為太子女出事，完全是意料之中，只在幾時出現? 令你有幾慘而已。
當你拒絕被美帝抽回同相等量的入口稅，嘿嘿，陸續出了5方面的攻勢 ，問你救得邊瓣?
人地知你會硬來，一定有後著招呼。點解唔一早投降輸一半呢?

五大戰線：
1) 打民生 － 做廠日子早一去不返。失業不景將漸漸漫延全國，美國(及其盟友)會逼盡內地的廠商，轉到其他供應鏈，(今年Samsung 將國內生產線全撤退，盡數遣退員工，半個越南或1/4孟加拉足以包攬全球手機和成衣，安全和聽話過的國家多的是)

2) 打科技 － 中國只有製造而沒有科技。其實那才是最重的一環，中興事件只是前菜小兒科。不能佔此高地，全球霸主必然夢碎。

3) 打軍事 － 看日本、印度、澳洲新西蘭、再下一波再組織起泛太平洋島鏈。全部國家都會擴軍，一旦反面動手前必有所準備 (東亞諸國對日本42年連環入侵的歷史記憶猶新!)

4) 打擴張 － 看一戴一露的大馬，只是第一個例子，尚且有近1/4是華裔背景都搞成咁。最近朋友帶學生仔去烏之別黑，全國都是俄羅斯字母，那裡工作的內地人在大學都是讀俄語專業。(那是北極熊長久地盤。若戴露露成功，俄帝普King跟大6開戰絕無懸念。若是失敗，KingKing必會座享基建其成，侵而佔之，多謝無半句) 大撒幣之後應是大撤(暴)斃，即管看5年後會是甚麼光境!

5) 打政要 － 射人先射走狗。
(A) 以南北韓為例。先推低朴槿惠，在南韓權財深種，根本是公開秘密。點解可以因崔順實和三星這等小事，令總統下台最後重判(上訢後加刑到25年)? (B) 收編肥仔金，用極端手段產除親華派 (之前高射炮決親華，對後備王儲的兄弟用毒) 震撼世界前，其實先震撼了大陸。全部都為成就特金會面。 (C) 馬來西亞首相大馬納吉布是親華派，跟大6千絲萬縷，比個93歲已故首相回朝，背後美帝肯定有發功。背後的政治運作，主要是推翻戴露露。 (D) 對付以打擊國際恐怖主義為名，建集中營為實的再教育營。美帝講多無謂，直接制裁新疆官員，大6立時跳出來呱呱叫 (這跟早段時間，媒體在貿易戰上完全克制，成強烈反比)。官員也有官權，必須為美國籍和美元存款資產維穩 。 (E) HK：老董昔日何等威水，伴胡錦濤君側，到美國鋪橋搭路，但近年都不敢離開維港啦，連68狗最多也只能到亞富汗吉耳吉絲土富漫等，去山卡拉地方轉過運。

要麼美帝玩政治，比大陸那套更出神入化，要麼別人比強國更快地把握，而不是錯估政治形勢。 維尼熊、哈巴狗王偽(加拿大親友改的花名)和眾廢官，祈禱你們能在這場世紀戰爭中，像肥平一樣為國捐軀。要頂硬上!

個comment

黑咩科技
ED野全部有錢有資源冇人阻止就做到

習總唔係咁夜郎自大
以為自己有能力挑戰美帝都可以學肥仔恩乖乖地做個土皇帝
但家下無得翻轉頭

人地用黎反恐
你用黎偷技術
係咪警察可以周街查牌=你都可以呀？

係呀我係認同美國做世界警察呀
人地宜家係全世界最先進兼民主世界守護人
唔該你就唔好搵隻肉酸支那同人比啦

笑左...有幾黑科技...
深度封包偵測 （deep packet inspection)
實時監控用戶通訊
封鎖網站
跟蹤網路用戶

咪即係防火長城GFW平日做/用緊既野囉...
本來大陸User就硬食要用大陸既ISP...

你真係當全世界人都係中國人喎

收嗲啦柒頭五毛
美國唔民主唔通臭閪支那民主咩
死撐得好肉酸呀你
阿叔見到你就覺得反胃呀
你老豆老母生你出黎唔係為咗要你丟賈架
垃撚圾

根本做咁多違法野一早要拉

格硬話人地有陰謀

大陸喱on99

( Show Blocked User - Angular )

有民國五毛認證

反共產黨我無異議, 但唔好講到美國真係好民主, 偷聽德國總理又係為咗反恐? 驚佢做希特拉二世?

多鳩餘
民主係講緊對佢自己國民，乜撚野全世界
再者佢比起支那已經一個天一個地
全世界最無資格同美國講民主嘅就係支那
你條友on9之餘仲要好似維園廢老咁無知

咁就要你個閪屎國家反省下點解人地信美國唔信你個垃圾國家...

講得岩
一個國家唔係為自己國民利益著想
唔通為埋你著想呀?
唔通好似香港咁日日都為支那著想咩
支那又有冇當過佢班國民係人?
當佢地狗咁撚咋

情報部門監聽外國關民主咩事
你到底知唔知咩叫民主？
定係以為民主=公正/正義
民主只係講緊國民有投票權同監察政府權咋

夠支那咁為禍人間？

當年害死南越，東南亞華人條數都未同你個支那人計啦

你要美國做世界霸主同警察
你自然就要比權佢用

唔想都得
咁世界返去二戰時既格局，準備打仗